雖然暫緩修例 但係對成件事好唔樂觀

唔係想失敗主義 但係覺得依件事咁落去會不了了之
當時係因為政府想急住過 612先會有二讀 先至有目標比民眾集結
美國又出聲話修改香港關係法 加上黑警大力助攻 搞到全世界圍插先跪低話暫緩
依家變相轉攻為守 大家冇左急切既目標集結既時侯就會冇哂動力 變到一盤散沙咁 甚至內訌
過多一兩個禮拜心態鬆懈左既時侯就會開始稔要返工不了
其實林鄭依家只要龜縮 暫時唔開會二讀 叫黑警唔好亂打人 咁就唔會露出破綻
修例陷入膠著對美國反而更有著數 所以美國都唔會亂出手
除非中共施壓 如果冇美國搞事既話 林鄭同建制自然冇壓力 可以慢慢拖
時間長左香港人自然冇左件事 繼續溫水煮蛙
所以稔真D成件事只係林鄭出手太急搞到有咁大破綻
佢繼續慢慢黎既話港豬比人煮熟都唔知

雖然之後可能有國歌法同人工島既法案要通過 但係嚴重性同逃犯條例真係冇得比
冇咁易得到外國關注 就算通過左又唔會好似逃犯條例咁間接影響外國既民主
到時就算有示威都未必有咁大規模 比立法會過到都唔出奇

其實就算200萬人出黎行都冇用 最多上一日報紙 林鄭繼續龜縮你都阻佢唔到
除非有事引到林鄭出洞
例如香港人真係可以團結到700萬人大罷工
例如黑警又柒出國際
例如美國出聲唔撤回就取消關係法
例如中共施壓叫佢過逃犯條例
否則佢就咁守住拖時間 香港人反而冇野可以做到

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

咁就輪到我地攻啦
佢唔主動下台 我地學習種果套 令佢被下台
逼D狗用翻6.12既武力
但因為6.12佢又用唔到

我覺得宜家就係睇大家夠唔夠膽推翻個政府既時間如果仲係玩6.12同雨傘果套只會原地踏步